Omg why呢隻連登招積跳舞豬會冇左件聖誕衫～

冇著衫好似nude甘🙈睇到好embarrassing 😳

呢隻招積連登聖誕跳舞豬叫咩名?

點先可以用返聖誕豬仔🙈

係喎姊 😂 不過我從來唔用豬仔icon

Why你用到ga🙀

Me件聖誕衫5見左😿😿

點先用到😿